[PS4 VR] SW BF揸X-Wing個任務出咗

Free

狗衝抄落唻試先！

試完
好失望
畫面假
冇立體感
光影效果弱
口水多多冇得skip

同樣上太空揸戰機
COD嗰隻不論畫質同玩法都完勝
人哋仲要唔駛買主體game都有得免費玩

其實技術上唔及人
都可以用星戰feel搭救
當俾部X-wing你揸時
同隊友一齊打開「X型飛行翼」呢啲經典位都冇
真係超失敗

我無BF無得試.

唔係下丫, 仲衰過COD果隻?
COD果隻我已經覺得幾頹下
不過可能好關個操作性事.

最好既應該都係Eve: valkyrie.
操作同畫面都滿分, 不過其他位就

真係咁差
COD果隻任何一方面都比佢好

Eve: valkyrie好想試但4舊水真心買唔落手

其他位指咩
想買1516緊

隻game係full price 3百尾到4百幾, 但入面有好多野好似EXP同錢都係課金制. 雖然唔課金都可以慢慢unlock, 但同F2P果d game一樣有排儲.

Single player嚴格黎講得3關, 一個鐘唔洗玩完, 而且完全無故事性咁滯. 主要都係玩multiplayer.

咁其實個multi係好玩GE, 個community好似係同vive/oculus同一平台, 所以都算易搵到人玩.
但本身係諗住好似ace combat咁single都有十幾廿關架嘛

thx
咁等減價先